APPLE WATCH真係好撚正

又平又好J

飛機杯仲平仲好J喎

APPLE三大寶物:
IPHONE SE第一代 + IPAD MINI 2 + APPLE WATCH SERIES 3
全二手 三千內全可擁有

900蚊雞

Apple watch se先係抵屌之王

啲ifans/anfan 望下新聞都射咗
唔洗飛機杯

有冇得自訂錶面

前日先俾隻SE灼傷隻手

你想點自訂法？

會員編號：#250308
會員註冊日期：2019/4/24
入 LIST 原因：力撐《原神》抄襲薩爾達，又對李偲嫣死訊感到歡喜的巴打稱「比d口德，做返個正常人」。

上述資料更新日期：2020/12/16
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

點會冇

我想問nike版用悶左個theme,可唔可以成個轉走去
之前睇個hermes版係冇得改的，係咪真

你要買hermes錶先會有hermes錶面

我意思係clockology嗰個app
變casio錶面

當然可以
我隻nike版一直都冇用過nike錶面

有冇巴打知個Clockology, 我set左喚醒螢幕總是, 但好快再睇錶面會去返原本錶面...求解....

個option+399, 但係最尾又話每次服務548咁係咪
換一次錶面要800幾蚊呀？
如果touch wood 爛左先join 得唔得

唔得

購買apple watch 60日內要買,但保養都係由購買apple watch日計起2年

加支淘寶電容筆，+ RMB 100

弱弱一問，係咪要用apple watch wallet and pay 功能就會令到anytime用apple watch都要入passcode?

戴上手，入一次，直到除都唔使再入
其間俾錢唔使入 passcode